召喚痴線西（84）善用不推文回覆

繼續
1001開post啊

等咗好耐先有新post

上回提要

第一次開痴線西post

Lm

唔食肉唔煮肉嘅蝦乾大師又嚟教大家煎牛扒
唔知今次塊肉又幾錢呢

蝦乾喺咪有mon post小熊貓有得食牛扒

終於有肉 小熊貓係出面打完底唔知食唔食得落呢

佢連煎牛排都乾爭爭咁 蒜頭香草乜都唔落

一塊牛扒 兩個人分痴撚線

得半塊咋

唔知點解覺得好似

我屌

因為我擔心她的身體狀況

好慘 就算我食唔曬都唔會逼人同我share一塊扒

係咪得我一個覺得佢男朋友幾可愛

條友應該好唔忿氣所以今晚爆seed煮肉
但小熊貓都係得半塊
佢嗰塊三啖就食晒

Balu又出咗新片！
大家幫幫手CLS!!!

仲要成條筋係中間

嘩屌，件牛排好貴咩記得小B拍煮野食片煎牛排，佢會特登買件細嘅比自己再煎塊大嘅比佢老公食
學野啦蝦乾小熊貓食咁少野會唔夠營養架

個重點根本唔係塊扒
佢係想show佢有skillet grill pan
姐

屌連扒都要分一半
佢塊扒仲要勁乾一滴肉汁都冇

笑到仆街
好撚慘 咁大個人 連牛扒都冇得食成塊
係咪cls
又要連續用兩個🙂
真係好撚乞人憎

頂 勁似
不嬲都覺得佢個仔熟口熟面
又講唔出係邊個
原來係佢

2020年仲有人買followers
好柒啊youtuber gutgut
同埋買follower係咪即係仲用緊淘寶？

每日返屋企要打定底

蚊蚊蚊都煎得好過佢
唔知今次塊扒幾錢呢又

83有人講燒車花生 睇唔出佢咁花
可唔可以講多啲

好寒酸

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

唔好意思 阻阻大家 麻煩幫手follow個IG同埋推下個post！班仆街留學生真係好賤格！

真
雖然啲人成日笑蚊蚊蚊
但係佢一定煮得好過蝦乾

佢真係覺得有好多孕婦follow佢呢位「孕婦專家」？

又閪笑🙂🙂

有冇追擊蝦乾既整合post
好想睇佢收皮

邊忽medium係咪智商？

唔講真係以為佢屋企經濟有啲問題
買一塊大一塊細唔得嘅咩 係都要拎走老公嗰一半
同埋睇佢塊扒都知唔係啲咩靚扒仲要香草黑椒都唔落下

以為佢教人煎牛扒
原來係教 如何做出格子紋

成班自私撚

🙂🙂好撚柒煩有錢整埋啲垃圾野冇錢買多塊扒俾佢老公食咩

到底佢屋企啲錢洗哂去邊

好撚嬲啊！所以喺度借位！麻煩各位痴線西follow！！！同埋最緊要見到呢啲仆街一定要督灰

前世做咗啲乜嘢今世個老婆至會比自己一餐食半塊牛扒

我屌 一撚樣仆街

買LC煲同買刀

如果仔仔長大頭髮濃密可能無咁似

一塊排都要兩份食

我都成日覺得佢個仔好似一個人 原來係佢唔明點解咁多人話佢得意 我覺得成個大陸仔咁嘅樣

痴線 真係睇唔過眼 佢真傻定假傻啊到底

紀曉嵐 哈哈哈哈哈

勁呀絲打

證明蝦乾都幾唔重視小熊貓生日
生日得半塊牛扒
平日又係半塊

我估佢會覆
其實還有其他東西吃，我們不光只是吃這片肉！
可能是我沒有拍出來，令到你誤會吧！😱

講真照煎兩塊
食唔哂咪小熊貓包底囉，佢實肯

絲打漏咗個西樣

但佢生日就要出街食中菜

岩岩去左睇 真係有一大半外國奇怪名

我都要覆佢
但是你只放這些刻薄小熊貓系列的照片，難免讓有追蹤你的人覺得他更可憐喲～好想請他吃燒肉放題～讓他感受到被療癒～

哈哈！你很幽默！🙂
我兩口子平常的相處也是這樣呀，一直以來也沒有什麼大問題！
偶然我也會在家煮肉給他吃，所以請你放心吧！！

可是小熊貓沒有懷孕啵～他吃這個份量沒有剛剛好喲

那祝福你們白頭到老吧～或者你們移民到北韓也可以喲。😉🙂

上個post有人講呀kat男朋友好好笑
岩岩睇條新片 見到啲啤酒噴哂出黎真係笑左出聲
好認真咁做啲on9野 係幾好笑

好正
好似真係睇緊對答咁

以佢性格可能覆： 我食多了又會頂住個肚仔 小熊貓今天又不想食太多肉 🙂這裡兩個人份量剛剛好呢

講出我嘅心聲

我都有睇開 佢男友個樣勁老 明明好後生

Medium唔係5成咩？睇落似medium well啦喎
塊牛肉成塊豬扒白psy psy乾爭爭咁

似廿尾or 30頭但佢好似性格幾好咁

好擔心蝦毛 話哂都係男仔
第二時會唔會冇肉食到瘦到條竹又唔長高
小熊貓唔食都唔會咁易死同埋都識自己偷食
個仔比佢控制點偷食
希望小熊貓帶多啲蝦毛出街 帶佢食好西喇

佢慢工出細貨姐。

蝦乾好有個種將自己要既野強加係人地身上既feel
例如，我食得清，所以你都要食得清

兩仔爺要偷食肉

唔好意思 阻到大家
香港環保廁紙廠需要各位幫手散貨

講真 Mira煮啲嘢食都吸引過蝦乾煮嘅

點解蝦乾可以咁刻薄 一塊牛排有幾貴

不怕肥嗎？

沒有喔

蝦毛以後要盡力地長大好可憐

塊扒咁薄仲煎六分鐘 邊到有medium啊

Mira同蝦乾真係要掉轉下餐單
好怕蝦毛仔第日唔夠營養

小熊貓要多謝痴線西!!!

$176喔

又要回帶

小熊貓先係拯救世人個個

點解你要繼續睇藍絲jade story

唔係我睇
我quote返上個post姐

呢間嘢周圍sponsor KOL
10日療程要萬七

其實好多媽媽生小朋友之前都會改變自己餐單，就算唔鍾意食，都會為咗小朋友食多啲有營養嘅嘢。

蝦乾學下野啦小熊貓都話可以自己出去食啫，你個BB冇得揀㗎 你BB要營養而唔係 LC so sad

唔好意思
咁我係復返完post條友
出黎面對！！
我一個view都唔會俾呢班垃圾

不好笑

持續更新中 + 置頂
如非必要 盡量唔好quote哂成個list

[gold]黃Youtuber：

The Little Balu

Hana tam

大J

Sai Ho Chan

Ray Ho

Elva Ni 倪晨曦

Fio Chiu

bob叔 煮家男人

Alfred Chan 有碗話碗

arho TV

燒車 (Tielor’s Path)

Auman Yick

Bethni Y

小薯茄

Ahfa

Kiko Li

Dora

Hiddie T

EG大個仔

Mingsze

CAT GIRL

GF VS GF

馬田

超有病的小明

Kiki and May

馬米高

Heyman Lam

Ody Leung

陳兩儀Chan 22

Cheryllpy

Antonia (Major in Travelling)

Chill Up

Ahmychannel

超咗2500字 下個comment 再補返淨返嘅youtubers

我鐘意北歐風，所以你都要北歐風
唔夠北歐風嘅嘢唔準買
可能因為咁 小熊貓得個北歐風籃仔

lm

成波之路 My ways to get fat

肥蛙

波仔Boris

家姐

與芬尼學英語 Finnie’s English Arts

EVITAvsEVITA

已置頂

唔quote 金剛棒了 唔該樓主

佢係咪以為唔食咁多就無咁肥。。。
宜家幾多個月。。

有外國robot網，貴d咁咯

死黑警家屬原來出左片

次次見到都覺得小熊貓得北歐風籃仔
都覺得佢好愛蝦乾
蝦乾好幸福

多謝蝦乾嘅分享😀 實在獲益良多呢😀

多謝知性蝦乾嘅知性分享🙂

正想post到底佢個微笑係想點係咪想表現到自己好風趣

有啲app唔洗買 你follow一堆人賺金幣再用金幣換followers

依家又變翻8000幾

佢塊野乾到似豬扒

小熊貓唔好放返條女出黎害人

推

見大家講起香港小眾youtuber
想介紹下依個channel

唔知大家有冇睇開另一對女仔couple 內容有趣
剪接都好靚 可以多多支持依個黃youtuber

點解乾到冇油嘅
仲要d 紋打到正方形
咁醜樣就咪鬼po 啦

我想講佢真係瘦到好恐怖。。
得翻啲骨

救命 我覺得如果遲啲蝦乾個仔出咗世
佢要忙住湊仔 唔得閒經營個ig
靜靜雞搵幾個痴線西負責幫佢出post
都冇人會發現到有分別

其實我都係最近先追po
好想知點解大家咁唔中意蝦乾
同埋點解佢會叫蝦乾嘅

今日出咗片嘅有

Alfred Chan

吉吉

倪晨曦

明思

孝仔

馬田

與芬尼學英語

Sunny

如果有漏嘅話歡迎補充返

孕期中段肚仔時常頂着胃部不太舒服 一次只吃的下半塊
小熊貓還有一大碗狠狠地下料的西洋菜湯🙂
不用擔心！（笑）

小熊貓每天在外面扒房吃飽了才回來 不然你以為他真的只喜歡吃半塊牛扒嗎？🙂

大家覆蝦乾咁多story會提高佢engagement rate

唔需要知道 佢出一萬條片都唔關我地事

分分鐘係助手幫手問問題
我唔信有人有興趣知囉

#LCgrillpan #$1400worthknife #LCbowl #Aliceinkitchen #Aliceloveslc #$176steak

點解會買依塊中間個d筋黎

要是真的只有這半塊牛排，小熊貓會殺死我的XDD😅🤣

空氣清新機

利申無㩒入去睇
苦主可以去睇下係咪講同一款

好樣衰
佢拍commercial shoot可以咁唔專業
係到玩玩下
人地staff燙緊床單 佢係到郁 最後辣到
我只可以話抵佢

唔係

dislike?

Icu自己包既餃 睇落都好過蝦乾整既⋯
起碼我覺得隻餃係濕啲吖

孕婦會沒來經！她不說我還真的不知道呢！很療癒🙂😍

同老泥m一樣 塊面又三尖八角咁

召喚痴線西（70） 請善用不推文回覆

#984 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可以開餐廳！
係好過蝦乾
但成日過分自信自戀令人好反感

啲格成支球拍咁

覺得依家啲youtuber起標題真係好冇誠意 個撚個都水蛇春咁長 作埋文呀不如

佢呢排都幾煩 日日喺到po story話少咗人睇佢啲片

借位

【全部人入嚟！】香城online 城仔 對於321元朗活動有野講

打邊爐都係得五粒魚蛋食

人地問佢不怕胖嗎佢唔覆人

不嬲都覺得好似
因為我鍾意紀曉嵐所以我好鍾意佢個仔
好似

你咁樣整合好好啊

又吉吉，又真性情

係咪除左買follower之外買埋打手

係咪佢本人
明明之前d post講過話佢搶人條仔
好撚反感
打手或者佢本人小心弄巧反絕

最勁係突然一班人不約而同出黎話佢份人好真，有幾個又話識佢本人。

可唔可以合翻埋個口
又唔係jj就唔好做依啲高潮眼嘅表情啦！
好撚核突🙄

搶人條仔冇fc咁無謂因為咁有唔好嘅印象嘅...
只不過樓上個人真係做多咗 咩明明客觀上做一樣嘅嘢主觀感覺一個真一個假lmao 偏見就偏見啦

又要分淺定深？有follow 同 cm 都代表係黃啦，佢都有出相eyeforhk，好過黑警家屬/藍絲jade etc...

利申：唔係打手，打手死全家

只係覺得對同路人唔好咁harsh，拎啲時間追擊啲藍絲/CLS返黃既啲片好過

之後見到喺ig見到吉吉為左反送中既野同大陸d 5毛嘈交
冇記錯我係某個share文宣既ig見到佢既comment 有冇絲打記得？吉吉係黃啦 有follow 開佢ig都知佢會share文宣 我講到咁係咪有人會以為我係吉吉打手唔識佢但我覺得有時大家對黃既門檻太高 ig做左文宣又話人「share文宣就好黃？follow ig就好黃？」果d說話 冇記錯吉吉都有去遊行 我自己覺得 黃係政見 而光復香港係種理念 作為同路人、手足既你應該係令更多人由淺黃變深黃 中立變淺黃 唔係下下要批鬥同質疑人點黃 同唔夠黃 下下針對同路人黃唔黃其實對成場運動冇意義 又分化又趕絕同路人 當然偽黃同藍絲仆街死

絲打同我想表達既野一樣 打完先見到

乾到似豬排

睇咗崠條新片
雖然兩個女都好醜
但都叫做有老公錫有大屋住

睇到想講粗口.
個問題係咪佢自己諗出黎自自答架?
不如呀"知性人"都係唔好講啦好嘛

仲比view佢

Exac7ly 中國武漢肺炎

唔好再睇啦

本身幾鍾意睇佢 可能未紅喇 啲skincare片都似真心分享 冇話成條片好明顯係AD嗰啲 但呢排成日po story話少咗view 好似好介意view 梗係介意喇會影響收入同收pr量 有啲反感

山東婆個老公係藍喎！咁佢兩公婆一定係奶共啦！

Wtf!??
幾時爆出黎嫁 有圖添
其實我唔明點解三十幾歲既人都咁多藍絲

咁呢排少咗view個個都緊張 又黃標又盛 一沉底就真係無人睇 佢地份工緊張吓姐

無m無禁入去睇
但發現liz條新片個標題
又係乜撚野去剪頭髮 帶狗散步d on9野
係咪唔識諗新題材拍？
集集都係到發姣 baby baby
點解D片咁撚無意義
都會有人睇？
間唔中一兩條叫vlog 叫休閒
屌佢 日撚日都影鳩住自己同個巴西佬鳩Fing
究竟有咩好睇

睇佢ig d片成日扮到好hyper咁 有d做作

有時佢啤表情好猙獰

人地做得model都係專業啦
我覺得佢睇落都幾得意呀
性格都好似幾唔錯 佢之前好似話佢天生就食極唔肥

咪就係 本身佢嘅生活就係咁啦
有冇肺炎都一樣

見到佢ig係咁repost人哋啲story
唔知做乜鳩

好多
尤其有錢個堆離地中產

問佢嘢嗰啲人都戇居，佢都未生！
想問關於懷孕嘅嘢，我會選擇去問kiko，
起碼答案有參考價值同有資訊性。

176都要講重要唔係咩靚肉

上面呢個所謂嘅文宣ig 之前呢度都有鬧過下架喎 話咩佢唔聽人意見啦唔知串柒柒呀做乜鳩嗰啲嘢

佢就黎進化到 : 蝦毛的母親是一名女性🙂 都講得出口

我有時出糧想獎勵下自己都買$300一塊啦

佢講野真係好閪女人

佢po埋revenue出嚟
係咪可以計吓其他youtuber又有幾多
利申 數學差

係 講到咩有肺炎先唔出街
根本無肺炎都日撚日剩係鳩叫Baby
整指甲 染頭髮
悶到嘔d vlog

就嚟發現原來個個煮嘢都好過蝦乾

想問下係咪美金

我唔信係港紙 一條片得幾百？

前幾日咁啱睇到雨僑講關於早孕反應既片
佢都係下面留言

Cls
周圍係度seek attention

到底佢d follower係咩事

佢真係好柒，上次理科太太單野仲唔知衰家陣又去R雨僑

大肚就梗係唔會嚟m啦 ...

去到邊都要衝出黎認屎認屁

想問理科太太單野係咩事

好似佢好興奮咁話理科太太覆佢 實質人哋覆得嗰一隻字 佢就話自己好鍾意呢啲得一隻字又精簡嘅回覆

搵唔返圖，有圖個視覺效果會震撼好多，柒到無輪

周圍將其他人同自己扯上關係
亂咁tag人

覺得佢暗串緊人

留名

我覺得佢係真心喎
但即使暗串都好 佢都塑造唔到理科太太好Cool好冷淡 令人覺得唔舒服既感覺
只會令人覺得佢自己好戇鳩 咁都好po出嚟

屌 大大聲笑咗出嚟 要呢個真係符合蝦乾特色

好似真係港紙喎
不嬲拍youtube都唔多錢
廣告先最多錢

周圍留言想個個知佢大肚

同雨僑一齊大肚

呢個ig咁多人睇你得吉吉1個mutual follow？

好難令人唔覺得你係本人/打手喎

近排有好多吉吉打手出現

比人周到佢買follower 轉個頭即刻上嚟吹奏自己係黃

Cls 絲打突破盲腸

其實佢應該係真心為自己d片小人睇而唔開心姐
佢屋企咁有錢 洗鬼靠d片 幾千收入

笑撚到仆街

似係有追post 琴晚live又話無簽公司又話好難面對負面留言

以家差唔多全部youtuber都係出屋企vlog
有啲感覺似一次過睇左十條ondo既片 已經唔想再睇了

點解黑警家屬條video咁小dislikes???
說好的cls同追擊藍屍/黑警家屬呢？

人地明明唔想覆佢..佢仲po出黎

我淨係Follow200幾個人都有50個Mutual follow 除非身邊所有人都係藍絲港豬

我見呢排Liz出好多片就計下
21/2-21/3 10條片 每條大概150kviews計番都係得1550
如果係美金姐係大概萬二蚊港幣 都唔算好多

摩擦力

完全唔明我racist同need to self quarantine有咩直接關係

youtube 唔係用美金計數？
計返港紙$3000左右都唔算多啦？

記得大S陀仔都食返肉，睇死蝦乾寧願食勁多supplements都唔肯食肉

我覺得佢係真黃嘅，不過你就真係有少少打手

唔係點俾埋kol個份

今年赫然發現雨僑也是和我同一時間懷孕，真的很巧！

又用「佢份人好真」黎搭夠
太著跡啦吉吉/打手！

專業？
你邊到睇到？

指教下 thx

問kiko 問beth都唔撚會問佢
生都未生就扮專家

咁我不如問自己阿媽？

肯定冇出街食過飯
佢試下去mortons lawrys個啲
一塊扒6、7百蚊
可能都唔捨得俾

鄧佢可憐 見識咁少 活在自己世界

冇view咁佢想點？
一係拍多幾條分散投資囉
一開始做youtuber係咁㗎啦
佢想好似人地咁紅？

Icu係咁repost人地啲post 屎盤又跟住repost
不過icu無屎盤咁柒repost完再tag返人r friend
屎盤係咪唔抄人會死

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

sorry借位

發覺所有話佢嘅留言都至少有一個負皮

屌，一個人點解可以食咁少肉 我覺得食唔夠好易手軟腳軟，而家d人成日覺得vegan = 好，如果真係素性都要問過營業師自己適唔適合。好多VS models share 食野po/ youtube懶健康咁，但好多營養師都話佢地教壞人，根本食得唔夠。

beth把聲好好聽
真是好聽過rikkolee好多

好好聽

攞jessica同佢比侮辱左jessica一陣隻蝦乾ff自己有人咁正

絲打講完，又真係有依種feel唔舒服既feel

有冇人知屎盤jm9係咁repost人啲相？r fd子？好撚肉酸呀屌

蝦乾襯衫真係好唔掂
但佢又自信爆棚咁款

吓 蝦乾擺明真心啦

依家個ig trend viewer react 🔥就會repost果條友啲相唔係r frd既

好耐冇追post
聽同學講先知丁丁賣埋啲酵素
本身已經又多廣告又盛
宜家呢啲野都撈埋 點解香港捧咁多呢啲垃圾出黎
比起外國啲YouTuber
香港啲YouTuber 好大部分都好低質

咁其實好多女仔都會低炒/就角度影得自己瘦啲嘅，專家蝦乾係呢方便唔洗講一定好有研究啦
佢又唔算P得好過分姐

佢唔係p
似相機廣角鏡
四角拉長左 感覺尤其下半身好大

幫蝦乾開個post叫咩好
北歐知性人妻？

但我睇理科太太啲片 佢係似啲咁cool既人 姐係唔係特登咁冷淡 令人唔舒服嗰隻

諗起瑞典媳婦三鳩又係扮知性

咁就係本人同打手痴線
就係識佢老鼠，想知佢做過乜咁乞人憎，柒到個個post都講佢

咁都唔撚得？

我話我frd話佢係，唔該睇清楚
佢話港版係指佢兩個都係城府好深嘅假閪
連登仔應該要驗眼先好上網

點解polly同佢男朋友散咗

蝦乾就真係令人唔舒服嗰隻佢拍親片都有種尷尬味

粗口鳩體真性情 先啱

冇人緣 咪呢啲

其實理科太太過左氣好耐，紅左狂接業配，仲比人發現左佢所謂白手起家都係假嘅

根本適量食肉係健康
又唔係要餐餐整到BBQ咁又油又多汁
見佢成日整埋d濕9劣食但以為自己好好廚藝都睇到燥

痴線 講alicehaha講咁多頁

因為佢真係好黑人憎

但講雲西/其他mk kol就係00後 要自己去第到講

因為alicehaha一直都係beauty beggar

Alicehaha做beggar嗰時雲西小學都未畢業

從來無睇過佢d片同ig都覺得佢好7煩

我都覺我都以為自己睇緊ondo
個個求其煮啲嘢食 俾人讚煮嘢食好勁
之後拍下係屋企最做作既一面

屌原來有人咁諗!!!!!!!!!!!!
佢youtube片講嘢個笑容唔知做乜鳩 連我格住個mon睇都覺得尷尬可能佢好鍾意全程坐喺度講經扮專家 但係又要keep住佢個皮笑肉不笑嘅笑容 搞到好撚尷尬
利申唔好屌我搵嘢屌佢 我係真心覺得尷尬㗎

佢每次發音alice都好尷尬

唔記得邊次我聽咗做Alex 笑撚死

諗起asha

蝦乾一定以為自己用176蚊買到塊扒係平靚正 而唔係cheap
又想營造賢妻形象 點知失敗
睇得出佢平時無乜出街食飯見識
喺高級超市買塊靚扒閒閒地都300以上啦...

仲有Minnie PKJ呢對孖女

出面屌緊微辣嗰兩姊妹 點解咁醜成個馬臉都咁多人話靚尤其個阿妹 眼距闊到

覺得痴住啲有少少學識嘅人自己就會變知性？成件事勁井底之蛙 大肚嚟m你就真係要驚啦

蝦乾條新片話用Tarte既眼影
讀tarte既發音好突兀
勁捲舌+超重尾音
好似好夾硬讀咁
聽落超唔自然

尷尬到嘔
明明佢不嬲都用開美式讀法讀Alice
無拿拿睇完蕭叔叔就話Ah-lice 先係正確讀音 勁怪

明明只係唔同口音嘅分別

我覺得自己都好廚藝過佢

係咪咩蘇林蘇菲

唔係 叫sinam
真係好樣衰 咁都做到kol

佢d 中文....成日覺好怪

佩男思男先係兩姊妹

由左眼搭uber去右眼要幾多錢

佢對眼大得黎有啲恐怖

屌 鞋底又掂到張櫈

佢暗串人會用🙂

岩啊講蝦乾講到2046

有p過吧⋯睇片同真人係細眼

其實佢賣點係咩
Beauty好多人都做緊
講攝影廚藝又冇料扮四條

因為佢話有人話正確外國讀音係讀ah lux 喎
然後自己話 「um 不過我都唔知啱唔啱，都係跟佢啦」
佢好耐之前係片講既

好心啦 如果佢全程係講英文，讀ah lux，有accent的話，大家會覺得冇問題

但佢硬係要咁銀耳讀ah lux ，沒有任何accent而又要覺得自己讀得啱
就真係好作狀啦！

讀返ae lux呢個音係冇問題喎

叫條乾蝦睇返alice係點發音啦

我真心幾有興趣睇雲西啲嘢嘛 好耐先講一句嘢一講雲西就比人屌走

如果有p但佢拉高對眼唔拉闊對眼
呢程uber要三百蚊

知唔知點解？因為佢黑人憎到無人想係呢到討論佢呀

知啦 唔講

我記得有一排比人笑佢英文差
之後佢有條化妝片係用givenchy嘅野
佢唔讀名話讀錯又比人鬧，特登播google發音
再加埋佢西哂面咁講
乞人憎程度爆哂燈
所以無觀眾緣真係唔係無原因

講英文有唔同口音其實係冇咩問題啫
始終唔係自己嘅母語 點都會有啲口音架啦
英文係一個大家可以同世界唔同地方嘅人共同溝通嘅語言
洗唔洗咁讀做Ah-lice 呀
除非佢講英文淨係用英式英文講
寫英文都係用英式寫法啫

啲口音係好刻意
唔自然

做得begger
連牌子名都讀唔岩係咩玩法

果下好似柒婆

佢同佢家姐呢排去美國玩
然後啲人係ig話佢
佢地兩姊妹即刻屌哂鬼咁
仲del哂人地啲Cm

英國先岩 打錯

新發現一個講政治既youtube channel幾易入口易明
大家去支持下啦

將佢既西面畫龍點睛

要多多支持知識性youtube channel

佢講野d表情真係好閪 好黑人憎

今日出咗片嘅有

馬米高

Sunny

Catgirl

歡迎補充

講嘢好有氣無力觀感頗差

依家係一個月3000定一條片

好撚憎蝦乾啊！

雖然仙仙好多人話佢把聲扮 起碼佢唔撚會認屎認屁

相由心生

最黑人憎排行榜：
1.蝦乾
2.屎盤
3. 譚杏藍 30歲人仲可以咁撚幼稚 嘈住人訓教 扮真性情 好嘔心呀

ps見過蝦乾真人 路人樣

應該係一條片？

上面寫last28days?

係wo 咁應該係累積ge?

第二張真係好巨人

反而第三我覺得係雪姨 又扮嘢又賣人血饅頭又呃消費者

咁多個 YOUTUBER 之中
我中意嘅...得返佢咋

南瓜呢？

雪姨先係第一呀唔好意思 經都就停扮後生 仲要係不良經營手法周圍呃人

點解唔youtube到打 how to pronounce xxxxxxx

睇黎大家真係好憎佢

因為佢真係太on9太自大太西。

啱 我初頭都比佢呃左 見佢既片幾好笑
仲有yaki wong

本身唔識佢 係YouTube推薦佢睇樓團啲片
覺得佢好刻意去sell自己麻甩同真性情？
然後講野又要好dramatic咁

寸到

同柒婆一樣格 唔輸得 單單打打 d片拍得幾好都冇用 格衰

Hello吉吉

我嘅排行榜第一名係賊婆火g姐
其他kol平時笑鳩下就算 都無乜嘢
呢條友係偷人野又做傳銷又姣撚過西又樣衰到不得了
仲要覺得自己好撚sexy

屌佢真係樣衰到
我望返其他kol即刻覺得佢地靚咗

兩個都金牛座

驚讀錯點解唔search咗先拍.....

有無人覺得肥桐越大越可愛
雖然水魚成日話佢老公 但佢湊女都算係咁

利申: 唔係想吹奏hidee
不過佢遇到唔識讀嘅牌子會自己google
而唔係好似蝦乾咁 叫我哋去Google

仲要讀做 gee-von-chy
笑死 真係唔會做下research 就直接拍

有一次同屋企人講起佢
我跟住佢嗰讀法讀咗Alex
之後屋企人睇佢個名係Alice唔係Alex先諗起自己講錯咗

屎盤同蝦乾難分高下
兩個個格都好撚不堪
蝦乾會俾小熊貓出鏡但係日日公審暗串虐待自己老公
而屎盤就嫌自己男朋友樣衰老閪都遮住牛油果個樣但係好鐘意刻意扮sweet

但我見過佢真人 都幾討人憎

邊到屌緊

點解咁講？
好多懶音 頂唔順

以佢嚟講 唔係讀given時已經好好

哇屌唔搞得無出過聲啦 仲以為崠係港豬 原來係藍

以為只係港豬
原來係藍......

+1 真人個樣...
嗰陣佢喺街勁大聲同個男人訴苦 發晒脾氣咁
我先睇吓邊個咁嘈 點知原來係佢

前幾個post係咪有人話佢係藍?
唔知有冇記錯
搵唔番個post

有睇過佢幾條片 完全唔好睇 好無聊又唔靚

佢講野個腔調好老土

講到好鋪張但都只係搞咗個下午證婚酒會

佢哋兩個女都好豬

其實影相唔叻、廚藝唔好、英文差、鍾意北歐style 、裝備撚呢啲都唔係咩大問題係對朋友同老公刻薄呢下最衰

我諗痴線西咁憎蝦乾最大原因都係蝦乾慣性識小小扮代表成日專家上身咁款
一個人太自大真係會令人覺得討厭

如果蝦乾有mon post既話 奉勸你做人humble少少
相信大家都會慢慢冇咁憎你

肯定真黃 有fol 一直有出文宣story
唔好屈人藍 唔該黃色YouTuber加埋佢 thx

佢原本都唔差
個雙眼皮好靚

23:54 小熊貓爆料求婚前半年至一年某人成日話邊個結婚喇好靚呀
48:00 轉個頭某人建議viewer話如果唔係諗住生仔可以唔使結婚，小熊貓話唔同嘅結婚對女仔係承諾嚟，某人就話都係嘅係我自己太獨立啫

佢自己咪一樣恨嫁扮晒獨立其實你催婚暗示下冇人會笑你，但同時又扮晒唔恨嫁好獨立就

個樣又乾又殘 十足十吸完毒嗰啲
之前暗串cyn 30歲
心諗cyn 個樣似後生過蝦乾七八年

屌
真係從來都唔覺佢靚
真係邊忽係靚？
點鳩解可以咁多人吹奏佢靚
係咁cm讚佢叫佢出多啲鏡
家姐化咗妝(not素顏)都叫做順眼少少
呀妹係化咗妝都係普通到路人
一個行過唔會回頭唔會記得嘅樣
仲要眼距好闊
拍片啲咀臉又閪
真人一定八婆到仆街

蝦乾真係好自我中心
睇佢啲對答一嚟就將自己嘅思想同自己想做嘅野套落人哋嘅情況度
相反小熊貓真係會幫人分析問題 從人哋嘅角度去諗

講到結婚為生仔咁 但佢之前ig又話其實自己唔係好想要小朋友 係小熊貓想要
咁佢姐係想生定唔想生
講到好似結婚又係得小熊貓想 生仔又係得小熊貓想 結婚笑仔都好難為佢咁

佢講廣東話成日會用個”欸”喺最後 好怪懶係台灣腔咁

又恨嫁又想扮獨立
想生仔又推個波比老公話佢想生
將啲自己想做嘅野推個波比人再免為其難配合
份人真係夠哂矛盾 呢種性格真係好閪

佢實係嗰種人哋做得好係應該、少少野做唔好就屌爆人嗰種性格
完全反映嘅「律己以寛 待人以嚴」嘅性格
好乞人憎

蝦乾roomtour掙嘅錢都夠佢買多啲肉比小熊貓食啦

咁睇小熊貓真係幾好 識諗過佢

又係vlog 冇內容就咪拍啦

佢老公d回應有時9下9下咁 睇得出好好脾氣 好遷就蝦乾
PS 條片下面有個人話 成個鐘live都係小熊貓揸咪

希望小熊貓可以陪多啲個bb
如果唔係俾蝦乾24小時揍住一定好牙煙
營養又唔多肉又得一兩啖
個呀媽做乜野都係為咗俾大眾睇 俾大眾讚
大半世就係到堆造虛擬人生
遲啲就好似亞歷山大老母咁呀仔受傷第一時間唔係幫佢止血
而係要po俾啲followers睇去呃likes去滿足自己嘅虛榮心
小熊貓同個b(小小熊貓)永遠只係佢用黎呃likes嘅工具
咁講好似好仆街 但咁多人狙擊你唔係冇原因
但蝦乾你po嘅片平時啲言行舉止仲有ig post caption comment story都好明顯睇得出你係一個幾自私又attention seeker 嘅人
如果你有mon po真係希望你改下你啲閪思想
世界唔係圍住你轉
好簡單 當你睇到人地cm彈你嘅時候 你第一時間係屌9對方諗點樣反駁🙂人覺得自己冇錯而唔係諗點解咁多人彈自己係咪自己做錯到 已經可以睇得出你份人係有幾self importante
不過都睇死你係前者
你條命生得好彩 同小熊貓結婚又有仙仙衣位你成日左嫌又挑剔嘅朋友 又有一班盲撚咗忽上腦嘅港豬fans YouTube channel 又搞得唔錯 係咪自己都覺得好療癒🙂
其實你真係要知足
煎多幾塊牛排小熊貓食啦
179塊牛排都要hashtag
假撚到作嘔
我唔知鏡頭背後你同小熊貓點相處
但鏡頭前好多小動作語氣都呃唔到人
唔好成日出post公審人
個bb係gift黎
E啲雞毛蒜皮嘅野po出黎話俾人知係小熊貓想要bb所以先好委屈地去生
希望賀爾蒙真係改變到你嘅劣根性
唔好話我haters gonna hate喇
係你真係好假好黑人憎好造作呀

真係左睇右睇都覺得佢好撚普通
懷疑過係咩自己眼光有問題
唔係hates
隔離po都有講佢地兩姐妹出國
其實可以收皮啦！
俾人話兩句就起哂摃串人
以為自己好有型
成日活係自己世界

點解呢d垃圾片咁多人睇
我寧願睇d室內設計都唔睇佢啦

之前覺得佢d片ok
但近幾個月真係越黎越悶，冇睇了

一路覺得佢係港豬，因為佢d片完全冇顯示出佢係黃定藍
宜家當佢淺黃？

睇完之後條氣gur咗
真係笑死人
揾埋咁多 生日要食$179牛排都算
仲要得半塊
其實179都唔係咩問題
平有平食貴有貴食
屌你人地生日呀！
俾半塊牛排仲要成個post嘅重點係你個唔知乜春煎pan
仲要po出黎
我隻狗平時都有得食牛排做dinner啦

似番佢未整容前啫

外國啲youtuber會特登揀廣告嚟做
例如audible, nordvpn, birth control嗰啲
令其對自己content嘅影響減到最細
甚至keep住返regular 9-5嚟令youtube片唔使靠廣告嚟賺錢，保留返自己個創作自由
反觀香港嗰啲
刻意將自己打造成kol就係為咗做beggar收pr
又或者spoon嗰啲乜鳩都話好用，唔理有無伏鳩人
其實真心好劣

好擔心山東個女啊，成日話 外甥多似舅

個emily lau憑咩出fitness片教人

d動作做到錯撚哂都算
本身已經瘦到厭食症咁，唔做都鉛筆腳啦on9

donkey kicks成個角度可以錯哂條仔仲話做得好

然後e個又係乜撚嘢動作嚟?!?!?!

動作做得唔啱唔該咪撚出片啦好多妹豬唔識嘢走去跟你做，長期錯動作係會傷到筋骨㗎大佬，一拉傷，骨頭勞損就成世㗎，為咗個少少views少少錢你好唔好意思啊？
真心睇到好嬲

叫佢地兩姊妹炆走副死人大眼con先好學人素顏細眼學人扮大眼
啲行為舉止咪又係MK妹一個 一啲都唔識大體
成日講野又一舊舊好辛苦

其實全職接廣告我都覺得ok
前提係有心有質素
香港嗰啲就咁story一個 thanks 真係

吓！但之前616見過佢喎
佢轉藍定由頭到尾都係藍呀

唔中意佢，好串，啲負面留言佢又係閪笑串返人

Quote完金剛棒未
Sue Chang 6月有po過一兩次文宣嘅 有冇出我就唔知 但之後唔覺佢有出聲 唔係想分淺黃深黃 我唔覺佢係黃 佢仲Keep住玩小紅書 同埋人地之前係bio打中國國旗架

佢細佬真係好樣衰 好似個腦有問題咁

佢男朋友係pt呀

一望就覺街好熟面口 原來係珍姐outfit
只可以講人靚身材比例好 着咩都好睇
希望珍姐唔好自暴其短

佢大肚個日見個個痴線西祝福佢我真係嘔血
蝦毛係無辜既 但蝦乾永遠都係咁黑人憎

個仔都未出黎
真係可以咁快分享生仔經驗？？？？？

屈人呢下真係好差
話人藍既fc加擺證據 等大家清晰啲

冇屈
所以我先問姐

有小小似sue個女唔知到時會唔會咁嘅樣

Friend翻？

呢個真 好怕呢啲所謂分享教壞人

佢真係好似男人⋯

Kat係咪黃？

佢今朝story疑似有條坐係司機位 但駕車係郁緊嘅片

自膠睇完ig知道了

Del左？

好憎蝦亁但擺得唔豪有咩錯
點解要吹奏有錢佬

係

Mon post mon到。。。

啱啱都見到
但香港唔係司機位係右邊咩

鬼妹咁着我都覺得麻麻地

因為擺酒唔夠北歐風

前幾日蝦乾喺ig開左個孕婦聊天室
但係答左幾條問題就收左皮
佢係咪啲問題太難 答唔到所以唔答呀？
專家

話哂雪嬸都有番咁上下年紀

我愛e記 e記打手

成件事會唔會太痴線
識小小扮代表到viewer結唔結婚都要佢俾意見
以為自己邊個
自己嫁完又叫人唔生仔唔好結
佢嗰啲唔抵得人好過佢既心態又出哂黎

e記好型呀

Ig自拍會mirror咗的
所以應該唔係雪嬸揸緊車？

做Gym嚟講 大口雪個身型都幾柒
手臂冇線條
大脾同patpat直線咁濟
淨係得個瘦字
雖然icu身型都柒架啦 但起碼似係Work out過
不過操得衰/ 增緊肥嘅感覺

我覺得唔ok
你睇蝗虰而家幾耐先出一條片
全職做康寶萊洗腦傳銷咁嘅feel
唔介意youtuber搵食
但係都唔好咁出面

more like佢冇咁多朋友要請

佢咁嘅性格點會多朋友呀

呀 謝謝解說

其實呢一刻應該要狙擊食人血饅頭雪姨多過蝦乾
但蝦乾真係好核突
由外表到內在都好核突

好驚呀屌

加翻個慎入啊喂 嚇死人咩

又一新作齋望都覺得個肉桂卷硬到咯咯聲 救命

又整包好悶啊

佢最叻係整包架啦唔通旨意佢會整肉咩 陰公

佢整既野入面包算整得好
雖然都係成pat屎咁

希望小熊貓食包可以食到飽話晒佢食肉都冇得食飽

好似momo
Ps千祈唔好貼圖

東施效顰吖嘛

老女人做得佢老母啦好心啦

水泡餅口感

痴線 會咁樣覆既都唔慌真係friend啦 明串蝦乾wor

cls中大email打手都做

佢上鏡係表哥咁樣

前年都已經friend返一齊賣廣告做gym

仲有東京

可以係佢啲fd youtube到踩蝦乾，蝦乾實覺得無面

其實佢兩公婆都應該搵唔少點解會the one擺

牛扒都要一塊兩份分啦

其實痴線西不嬲都有少少見高拜見低踩 有錢果啲好易就比人贊咩低調呀貼地果啲 出身差就話人公屋妹冇教養扮有錢之類 可能都講得啱但感受到識投胎條路真係易行啲

整包最簡單 麵團個個包都差唔多 佢仲要有麵包機
整完影相又靚d
仲要平
肉難整咁多成本又高佢點會整

其實點都有得踩㗎啦 平就話人cheap見識少 貴就話哂錢唔值乜乜柒柒
雖然呢個post都預咗比人講是非 但都可以有返少少質素諗起有啲人現實講呢啲說話嘅口吻就覺得好柒好尷尬

突然醒起有其他kol都話有收過抖音邀請玩
所以根本pk jenn同minnie同asha嗰班唔只係「所謂覺得好玩而玩」可能係收咗錢開account玩

佢又唔洗返工
同老公食都係得晚餐姐 懶到咁

人地個signature filter嚟架

同意..憎人富貴嫌人貧

根本就假fd
實情明爭暗鬥 sona心入面笑緊佢暗爽

佢可唔可以唔好再識少少扮代表

其實煮野食真係好睇天份
自問有試過跟足食譜整野食 但賣相同味道都好一般
相反我媽整野食有一手 就算我exactly 用佢既煮法都硬係差啲

一睇蝦乾啲野食就知完全無天分
賣相真係唔吸引 點解佢仲要自我陶醉？好似覺得d follower當佢神咁拜

之前留言追擊佢被佢block咗無得再睇一式一樣嘅相啦個人又唔係tan搞到自己暗暗黃黃咁

雪嬸做咩唔帶部空氣清新機上山呀
口罩都唔使帶啦

btw痴線西哩兩個星期盡量留係屋企喇

唔知係咪我錯覺定睇得痴線西多
近排好似多咗kol玩抖音？

星期一有83個手足上庭，求下大家去聲援

渣緊車都要影相 幾時死
有無得舉報

度左幾耐位
又要影到對鞋
又要影到個logo

祝佢早日炒車呀

驚人唔知佢有錢

The War of Bakery

佢果然係藍絲
人一藍，腦便殘

sonatina同蝦乾真係連戲都唔做明串

唔明有咩好影

純茶手作一路都死唔斷氣
一路出緊片 仲要出得緊密 又開返個留言比人comment
陰啲陰啲咁復出
佢畫啲角落生物 好似中咗毒咗嘅翻版 好心唔好拍片獻醜
條炸蝦尾

正常真係frd會咁回應架咩 睇嚟麵係差唔多虛偽

Pkj 仲叫大陸老母一齊玩抖音 佢老母啲口音

Lol
只能說香港班youtuber都係垃圾

Sona自己咪又係抄人

究竟爆到咁仆街武漢肺炎幾時到佢哋屋企幾時可以比天收

多咗好撚多 連外國都勁多明星玩
呢排無得出街啲人就玩抖音 真心弱智

佢似係懶健康 自己亂改個比例 搞到整親啲包都唔發

如果係pt就大獲啦，做到動作錯哂仲繼續讚條女做得好平時教人唔方會好得去邊

其實鬼妹咁著都好柒
對白襪波鞋就好似細個老母驚你跌襪，直接幫你一嘢抽高對襪包住條運動褲咁

乾到似曲奇餅

今次唔搣俾我地睇
唔夠療癒

好大對比

好啦又係時候追擊下港豬introvert珍珍啦

利申返先，特登用空電話，cap完圖即del app啦唔好屌我玩抖音

係條街扭哂屎忽咁，到底要幾introvert先做到

自我感覺會唔會太好

係抖陰係咁同tyrese拍片，ig就扮神秘

蝗二代pumpkin jenn成個運動無發聲，日日吃喝玩樂，有武漢肺炎淨係識po完外國嘅quarantine memes，然後出街周圍去玩，香港真係多撚謝你班人，繼續爆都係因為你地

岩喎 佢本身咁多subscriber
仲有咁多view
復出應該係仲有錢

所以咪話要有心有質素
台灣同外國嗰啲咪ok

其實外國而家有種係啲產品 sponsor個youtuber出嘅片
好似電視廣告咁喺佢哋啲片中間加插十幾秒介紹
我覺得幾好
唔會話接到廣告先拍成條廣告片
純粹個 youtuber 自己內容嘅片到落廣告
又好清楚係廣告，唔會混淆呃人係自購

想問下有冇絲打有睇fio Chiu ，我見佢都係黃

根據《道路安全條例》第374章37條，最高監禁3年，停牌最少12個月及強制接受駕駛改進課程，危險駕駛無腦Jade bye

有

有
佢好多片都有提及下社會嘅野
唔係話吹奏佢但比起好多呃飯食嘅youtuber黎講佢啲片算係好有內容

最後呢張好豬...

但係我見好似冇乜人有講佢係咪未有人識

佢地係咪不和其實

因為要一齊搵錢所以friend翻

呢啲就係茶嬸引以為傲嘅藝術細胞

茶嬸識少少扮代表啲定蝦乾

同感

Why not both

應該係無咩衰野比人講所以無人講佢

Pkjenn ex 騎師男友今日好紅啊

有 睇佢鬧藍絲好爽

嘩 咁肯定蝦乾好唔妥sona擺酒擺得豪
對自己好自卑
先話跟傳統 唔去對方婚禮
乜都要鬥

小家 度縮

蝦乾係窮既話 唔緊要 冇人會鬧佢
係佢唔抵得 充大頭 度縮 既性格
更顯得佢自卑 然後 自大

佢哋兩個不和㗎？

極有可能抖音有俾錢請佢地玩

好肉酸！
點會拎整muffin既模黎做玉桂卷？？？
好on9

好同意
叫蝦乾睇下本地煮食channel啦

點cook guide
bob叔
mama cheung

唔想再睇佢整嘢食
簡直浪費時間 浪費食物
應洗就慳 應慳就洗
要咁多裝備 碗碟
但偏偏唔識煮

買咁多書法筆 練習簿
最後請帖都要請人寫

請助手拍片 啲片又唔見好有內容/edit好好睇

所有野都做得唔好

點解？

岩岩見到
Pkj: 我專吸引見識廣博嘅人

一直get唔到呢啲單車褲靚嘅點

睇佢下面reply
「所有pt係度睇住」

我：下？？？？
睇住都做錯 仲話nice good

佢lunge完全做錯呀！！！！
絲打唔好跟佢
背脊要直 唔係好似佢咁個背脊烏落去呀！

我硬呀

佢老母咁講

咁某程度上佢都幾慘嘅 我見佢之前講cool牙條片講自己因為棚牙比人笑呀起啲難聽嘅花名 但因為屋企無錢做學生又afford唔起所有無得cool 要出黎做野先可以有錢去cool牙 我諗佢係因為咁所以自卑自大
我唔係話佢岩 我只係感概有錢人好幸福 只要用平野就可以比人讚貼地 我呢啲窮人如果用貴野可能比人話扮野用平嘢又比人笑cheap 但大家鍾意睇人仆街 所以我會同人坦白係呀無計啦我啲公屋妹係用呢啲野係見識少哈哈

ig story po左同天堂地獄玩抖音喇

你唔講都唔為意
係囉 明明肉桂卷係個個痴到實一實架mar

天堂鳥 自膠

Po ig啦

根本就係儲完follower就瘋狂賣廣告出event比pr供養
仲要賣埋啲層壓式推銷既野

終於忍唔住不過見佢都謝謝地皮，繼續玩多d抖陰啦蝗二代港豬pumpkin jenn

佢個意思好似話我個pt都無話我做錯，唔使擔心
但明明d動作真係錯到仆街，練唔到肌肉仲要傷關節
佢不如直接叫條仔做一次正確動作先
好擔心有小妹妹學佢做做到傷，傷咗就成世

隨左呢3個，仲有咩黃既煮食channel 推薦
Home office 減少外出
學下煮野食

成波之路最近出咗個BB班series幾啱新手睇

可以睇下呢個post

屌 畫得好柒

pkjenn繼續係ig鼓吹大家出街
點解叫咗咁耐居家隔離仲要出街買衫，咩時勢???你留係屋企買衫嚟做乜???

原來唔戴口罩企到咁近都叫social distance

香港政府廢，加埋你班港豬真係加速香港滅亡啦，叫撚咗成個月唔好出街玩都仲係繼續出，約fd玩
日日d數字有升無跌，講真啊e家香港個情況仲衰撚過英國，起碼人地真係個個留係屋企，乖乖地同朋友隔住個mon飲酒吹水，點解班港豬就係忍唔到隻腳????
等睇全世界控制到疫情得香港繼續爆，估唔到大家咁想攬炒

其實sona老公咁有錢有大屋住有人養之前洗咩係be度做
不過可能未結婚唔靠人養，依加真係做少奶奶

Pkj點解講野動作都好似弱智咁
講野含住啖飯咁

佢地相似嘅地方都係會公審自己老公

係囉 乜唔係要挺直架咩？
利申 唔識

分別就係BB同NARS呢排冇得免費用 所以hourglass最好

真心覺得玩抖陰好弱智
係鏡頭面前扭扭擰擰 以為自己好好笑
真心唔識欣賞
論港豬 pkj真係頭三位

屌 我都想講
送俾我咪好用囉
聽日送支maybelline我 我就話maybelline好用架喇

抖音興左咁耐佢而家先黎玩
早幾年咁多大陸人玩唔見佢玩 見而家多外國kol玩佢又玩埋一份
玩抖音都唔係最核突 最核突係佢成日tiktok前tiktok後 好似叫左做tiktok就特別高尚啲咁
抖音就抖音啦 tik乜野tok玩個大陸app都要特別崇洋

講真班鬼仔鬼妹唔知抖陰d黑暗面，走去玩都情有可原，同埋佢地當vine咁用嚟拍下攪笑片我都仲覺得ok

個班香港KOL又唔敢同人講自己玩緊抖音，淨係叫tiktok，之後拍埋哂d on99扭身扭勢嘅片，一係就拍勁危險嘅on9 challenge
咁嘅質素真係等中肺炎啦

屌真係好憎佢

各位睇片啦！

好想去水魚屋企食飯兼同肥桐玩
好可愛

肥桐好開心
爸爸媽媽有冇心機陪個小朋友玩 學習真係睇得出
山東同埋Mmm個女 睇落係唔開心咁

蜜桃臀呢？

所以善兒都係開心bb超可愛勁可愛
同埋睇得出beth同小b都好錫自己仔仔
其實真係睇得出父母係用心教仔女定只當仔女係打卡工具

佢以為自己cute 其實似燒壞腦咁

Pkj係咪以為自己跳舞好好睇

扁平臀

其實唔係有錢無錢問題
係佢大鑼大鼓拎結婚黎打飛機打左好耐
大家以為佢大搞點知只係cocktail
如果佢係細搞一開始就低調嘅話其實大家唔會咁

唔係話sue去過遊行 早期有repost文宣？
同埋like呢句野冇咩特別喎......都係覺得陳同佳做錯野 冇法律制裁到既意思
唔係幫佢但唔想屈錯人

其實我都唔明依句嘢點prove到佢係藍

我想問呢條女系邊個黎
本身係網紅？真心唔識佢
Youtube得9條片就有5萬訂閱。。
睇佢d片又唔覺有幾好睇
而家係米靚女小小都好易紅

wtf佢有post過文宣⋯運動既野隻字不提窩你認真呢⋯⋯

你嘅理解能力。。
佢句野暗示香港如果唔推送中條例就會變成逃犯天堂

Sue係係餐廳樓上影相睇人行再post上story打🇭🇰💪🏻
食屎啦崠婆 支韓混血

佢有部分subs都係外國人
佢教男友跳舞段片勁多外國人睇
Ig有post少少文宣 但個人有少mk
不過算係咁 跳舞真係幾正

想講好耐 佢有時啲片係打書面語個感覺好似係同大陸人講嘢差唔多 今日出嗰條片仲要打吾

sorry 明白了

首先系你老母米你老母
學識打正字先 係「係」同「咪」
仲有唔係網紅 唔好用d支那用語 網乜撚野紅
廣東話叫KOL
請捍衛本土語言本土文化多謝合作

最近睇到個channel叫Happy Amy
睇過ig有文宣有懲罰黃店有叫人去投票

上面太長廢事quote 山東老公邊止藍 直頭紅添啦

下面呢張講緊選舉日民主派大勝

仲有去得呢啲幹部學院邊止藍 紅到仆街

真係cls

係真係好撚嬲 仲要成日用書面語今日出嗰條片仲要係咁吾 吾 吾

同身邊啲人講佢哋兩公婆紅到仆街 仲有jadelam
就叫佢哋唔好睇佢啲片同unfollow 因為其實係比緊錢佢哋賺點知佢哋竟然話 其實佢哋都咁撚有錢 睇唔睇都冇乜所謂啦

佢之前去過韓國做練習生 不過好似淨係去咗一個月 同埋佢啊哥係tvb啲二打六 好似係ftm Ex?

係 身邊所有人勁撚鍾意佢 佢地覺得好撚靚女呀 因為佢唔係混血兒但係睇落成個混血兒咁

仲要係SM出名睇樣先入到

佢啊哥係喺愛回家 但唔記得咗叫咩名

頭皮

我都有睇 雖然d片唔係話好靚景裝備撚咁
但有家常便飯feel

我又唔覺佢好靚 唔化妝叫中上囉不過啲片又係拍Vlog啊拍下男朋友啊 冇乜興趣睇

佢啲片同而家香港YouTuber拍嘅片一樣內容又係啲咩一日活動咁 特別之處係有啲片同男朋友一齊拍聽人講佢地係學界都幾出名 00後啲圈子 所以拍YouTube先會咁快紅

00後但唔識佢 咁多人鐘意跳kpop 佢又做過Trainee 所以咁都吸引到好多人? 但係都係唔知點解咁多外國人睇佢

蝦乾起碼似真心鍾意小熊貓
茶嬸擺到明當佢老公係dream come true嘅一部分

佢英文字幕 好奇啱啱睇咗今日條片佢有陣時成日講英文 咁咪吸引到好多外國人

好似做過練習生
利申 唔識

系 > 係
米> 咪
小小 > 少少

點解可以咁閪

係大陸人嚟

其實都係唔太好睇
有少少九唔搭八

利申 讀fashion design 但有啲fashion都係唔係好理解到

其實真心想問hiddie條片大部份推介mac, etude house, nars又得唔得呢其他kol影張呢啲brand既product就係咁追擊 佢好似做咩都有光環咁？
一係就全部都ok一視同人啦
唔好其他人就話偽黃

haha

大把人出黎做野先cool牙啦
隔離cool牙post大把人問廿幾三十歲先cool會唔會太遲

同埋佢以前啲牙個樣又唔係話醜到要俾人歧視
再者 你返學時期 好人好者都唔會俾人改惡意花名啦
我覺得佢俾人改難聽花名九成唔關佢啲牙事
而係性格問題

可唔可以唔好再quote

Etudehouse直頭係藍
但都無人覺得佢有問題
同埋佢之前live好似講過唔會罷loreal group

屌岩岩撳錯繁轉簡 再簡轉繁
變撚曬5p字
自吞十打

更正版

邊撚個衣架 無人識你呀 人起朵你起朵

因為係用麵包機整

差d想系你老母
一望個username 見到寶榮心諗係咪假膠
btw第一句無改到

你試下打好少少中文先⋯⋯

呢排瘋狂手殘加眼殘
唔知有咩湯水改善到呢
跪求蝦乾大神拯救

唔係香港人咩香港讀書喎而家先去咗澳洲

女youtuber 多到靚嘅界線set到國際小姐咁就高
男youtuber 少靚仔到 正常樣都大把妹妹fans

其實佢箍牙咪又係貪sponsor先整
關咩窮唔窮事吖

我同意呀 所以希望大家一視同仁

Btw beth老公都好似大陸做生意？beth黃 佢老公應該都係黃？

因為佢未夠紅
當佢紅到某個位 就會有人反
追擊個生態圈就係咁
今日馬田食M記比人拍埋片公審偽黃
但芊芊食塊薯餅post埋story都無會會理

我以前棚牙係災難級咁亂，但讀咁多年書都無同學因為咁而笑我，同改難聽花名
絲打你講得好啱，通常俾人改得難聽花名都係d性格唔好嘅人，性格好嘅都係好親暱嘅花名，根本蝦乾就自己性格差

想知佢之前叫咩花名

似咪走雞多啲喎

鞋同襪唔同牌子都幾柒下
仲要大logo

雖然咁樣講人好仆街

其實好on9
永遠黃既做錯小小就比人話偽黃
Post個story 用件產品 食左間非黃(唔係藍)既店都可以比人公審追擊
相反本身港豬 中立撚反而做任何野都無事 無人會鬧
其實我唔明點解要追擊黃圈既人
不如留翻力屌港豬 藍絲
咪撚再屌自己人偽黃 唔夠黃
屌佢地用非黃brand 非黃店
咪撚搞散個黃圈得唔得？
私怨撚唔該唔好用政見處理個人私怨
見人次真係想屌一次

老實講 咁又唔排除佢性格差 或者可能佢真係唔識同人相處 埋唔到堆 畢竟啲幼稚嘅同學真係有改花名笑佢既
講真校園排斥成日出現 好多時唔關性格事 可能班同學要搵個比較自卑既對象黎蝦

唔好話maybelline啊 就算係百佳牌嘅佢都實會話 「我由細到大都好鍾意用百佳牌㗎喇價錢affordable得嚟啲quality都好好，絕對唔會差得過啲大brand! 今次佢出咗呢個concealer 真係好貼遮瑕度好高 highly recommend! 佢榮登左我嘅too concealer寶座！」

有sponsor架？佢唔係話自費咩？

佢地出post啲野都係罐頭式，填字遊戲咁填返啲brand 落去就得 一啲資訊性都無

d港豬風流快活
黃圈果D 做錯小小/曾經做錯都要比人公審到要死咁款
講真今日見到有人又屌馬田真心燥
但總有班人一齊屌

仲記得當年小花無dressup去蝦乾wedding

撐狗藍絲莊思敏上豆老母屋企食飯 (喺豆老母ig story見到 即刻unfollow) 睇佢地冚家都應該係藍絲

可能我記錯
我印象中有個人係收sponsor之後箍唔好要再自費搵第二個醫生
以為係蝦乾，自膠

我記得之前係ig自信女話佢好支那feel比人屌到仆街
之後好憎佢

高層係藍就代表間公司係藍？員工代表公司立場？

笑到痴線
有啲似呢隻野添 —>

佢刪埋個留言⋯ 之前見到下面有人講L’Oréal group 都唔罷啊

Kpop跳舞+男友幾靚仔似jackson wang
外國都好多迷妹

即係佢自己會照用⋯⋯

咁姐係陸永同佢老婆都

似裂口女

講得好中
Exac7ly 小農DNA

迷妹

佢老婆之前唔係有表態 仲俾啲小粉紅鬧

係囉都諗緊 但記憶中陸永老婆有po過文宣

我放大睇多次張帖，佢好似唔係 the one 擺，好係係洲際荷花廳擺酒。中文有寫尖東海景嘉福酒店，英文好隱約有寫intercontinental。

大家可以研究下係咪，雖然我都好憎蝦乾

一樣還一樣
有證據先屌都未遲
mingsze咁黃都同火雞姐咁frd啦

個陣比人鬧到del哂兩個女d相

仲要share quarantine memes 但自己日日都出街

充出香港...

我覺得咁，hiddie都算幾黃下，佢ig po到黑警死全家果啲，所以如果loreal要俾錢佢洗嘅我覺得無所謂，佢自己唔買嚟用我覺得ok賺就賺你錢，但繼續屌政府。唔知大家點睇？
因為beauty blogger真係好難話完全唔用loreal group同埋其他「藍」店，咁佢都要開飯啫，佢肯繼續po文宣幫手pub，我又覺得佢咪賺囉，我地自己小市民可以唔用架啫。

好記得有一次遊行前一日陸永老婆po咗個story話今日同兩個女去街 聽日為佢地行街

Sorry 自吞一打膠
因為以前一直都冇留意過蝦乾啲嘢
啱啱睇返佢ig 先知變咗the one 證婚酒會
不過以佢嗰時成日post 結婚相嘅程度
如果有擺酒又真係會公告天下
好想知點解由洲際變咗做the one 證婚酒會

我覺得因為hiddie的確係一個識化妝嘅YouTuber而佢嘅職責亦都係review products，佢個channel亦都唔多其他片。咁如果佢唔可以再提L'Oréal 同Shiseido group，相信佢一定會少好多content同廣告。咁其實大家照睇再揀嘢嚟買咪得囉。同埋私心啲講句，真心鐘意睇佢化唔同妝，都想佢有多啲嘢玩自己睇完j完就算

係因為太多對人唔對事
真係俾人屌 / 護航
有啲人就會話”我對事唔對人”
總之龍門任佢地擺
鍾意你果時 你接中資都可以體諒
仲話觀眾自己會有分析能力添
唔鍾意嗰啲
就話觀眾冇分析能力㗎 見到你推薦就會買㗎啦

616有見到佢 雖然帶住口罩
但佢對眼好易認

好似證婚會之後有係洲際擺酒
但正係請屋企人親戚個d

冇記錯好似係the one證婚 ，夜晚只同屋企人食飯
應該夜晚先係海景嘉福

其實有啲黃嘅都會同藍keep住做朋友
有啲係真係政見唔同 但唔會unfriend

佢箍隱適美好似係sponsor

原來係咁
請親戚嗰啲佢用洲際最細房都得
講個名係幾好聽嘅
原來都唔係話好貴

條黑警家屬賤婦用大陸拼音打字

其實洲際海景嘉福同洲際酒店係兩間野黎
一間四星級一間五星級
牌頭都差好遠

Sorry 又搞錯
蝦乾做咩咁縮骨
淨係請屋企人親戚去飲都搵間牌頭差啲嘅酒店

補圖

點仲做到點溝通

Happy Amy啲煮嘢食片好啱我簡單易整

Mira唔通有追開痴線西啲po?

見到即刻忍唔住唱返句

可以 但好似係要知道個位置喺邊

誰說～書生～百無～～一用～～

錢七孖生姊妹真係一d都唔得意 點解佢老母仲係咁post佢

崠個女完全擺唔到上枱

崠個女完全係同佢細佬一樣樣

佢細佬個樣勁猥瑣

更正呢位絲打：係$30豬𦟌

之前有講過
日頭開酒會請朋友
夜晚親戚/熟人之間擺幾圍

其實我又覺得狙擊還狙擊
狙擊人地啲行頭又是幾無意義的

Hidee 愈黎愈悶
已經好耐無睇
同埋佢同男朋友一齊時d tone 好打冷震
明白有時真係會同平時唔同語氣 我自己都會
但佢果種真係攪唔掂

同埋認同佢同蝦乾一樣
成日懶高eq 面對Comment
成日有呢d 西笑 "😊🙂"

大家有共識唔提咪得,但如果對方係狗就一定Unfriend

我老豆都係藍,但屌過佢幾次之後佢係屋企都唔會主動講
反而我條仔個老母先ON9,年三十晚食飯仲係到挑機
係咁問人黃定藍,又鬧人暴徒個D

呢間餐廳嚟

重有班除口罩行山嘅KOL
希望佢哋同做gym個班一樣齊齊中

以前又唔行山 依家先行

Ada pong訓咗幾耐，出嚟咁多人嘅地方仲要話graceful hk is doing well

佢黑到好污糟喎

有聲

Youtube冇講
Ig有
黃list要有佢
Cls都要有佢份

beth咁有錢都唔去養和以為佢會揀最好果間 連suenn睇落得中產都去養和生 估唔到beth反而會去浸會
雖然唔知私家養和係咪最好淨係知係最貴

收埋支那用語顯擺
香港話叫曬命

佢細佬好恐怖，好猥瑣

其實人地唔明可以慢慢講既唔洗一黎就話人係有問題
大家都係痴線西 冇必要屌黎屌去好唔中意痴線西互屌

佢有幾黑啊，收皮啦屌，又扮專家 話自己唔污糟真係笑大人個口

用廣東話讀出黎都好奇怪 點解會有人打啲蝗語出黎

拿 帶個頭盔 我真係唔知 不嬲都冇科勞佢 唔想睇佢
係上兩個post 有幾個痴線西睇完馬田條片 話自己比馬田屌醒左 唔應該對同路人咁harsh 懺晒悔咁話其實sue早期有去遊行定post文宣 路應該屈佢係藍 呢個post又大逆轉 仲有suenn都比人屈左係藍好耐但零證據 唔係想嘈只係覺得呢到愈黎愈多人上黎屈自己唔中意既kol係藍
要證明kol係黃要過五關斬六將 post完文宣要捐錢 捐完錢要屌五毛 屌完五毛要cut晒中資廣告先
但要證明一個人係藍乜證據都唔洗 上黎講一句就得
純粹覺得唔fair
好似jade咁有人搵到佢share d冇腦content farm就係證據

利申 我覺得sue係港豬 乜鳩都唔識離地炫富師奶 係藍唔出奇 純粹想搞清楚佢係咪真係有遊行/post過文宣

下 屌 ARE YOU FUCKING SERIOUS?
邊撚個成日問你呀 我俾錢佢驗色盲好冇？
屌你均勻 黑得嚟唔污糟 唔係黃黑色 你一個都唔係囉
屌那星你對農民腳黑過你塊面咁撚多仲話均勻
成身黑到好似有老泥咁仲話唔污糟
你食屎啦核突嘔心造作屎盤
利申我冇racist 我淨係講佢呢啲黑到咁撚肉酸但係成日扮tanned skin扮混血仲屈人racist佢嘅香港人Kheng Chan

上面有絲打話佢係餐廳影住人地遊行講句加油
我覺得冇理由用6月嘅時候做標準

我都同意對beauty blogger 嘅標準唔使定到咁高
幫呢啲牌子賣廣告無問題 最緊要立場鮮明唔好跪

同埋我諗絲打嘅意思係大家唔好雙重標準 見其他人賣loreal group或者shiseido group廣告就屌人偽黃港豬 但係hiddie幫佢地賣廣告又無問題

唔咁講點賣美白廣告

因住比佢攞咗黎做template

我同另外個絲打睇法差唔多
將淺黃變深黃 中立港豬變淺黃
如果係六月果時繼續keep 同佢地講下爭取d乜 點解要咁做
對淺黃中立黎講 係好難接受火魔私了
所以要有人educate佢地
你可以搵有文宣佢地應該自己搵黎睇
但如果你係一隻港豬 你都應該唔會無啦啦搵政治呀新聞呢d黎睇
我係覺得 除非好似alison tsang咁擺明係藍架喇 就一定要狙
其他有爭議既 留返d時間黎拉攏佢地埋黎好過日日講邊個偽黃 邊個港豬
係要好多時間心力心機 不過我真係唔係好想未贏之前內鬥死晒

生bb好似係跟醫生，同埋養和都係個名好聽姐

做完瘦身又做美白 做begger真係開心

第一次見”顯擺”呢個字，你唔講都唔識

佢應該冇扮專家 反而應該全部資訊係間野俾 最底有勁細粒字tag間野既ig

好想知蝦乾係邊間生
其實冇咁大個頭冇人會笑
明思都係公立順產
正正常share公立生仔經驗又informative
蝦乾d野真係講完好似冇講咁

人緣差 對人唔好
啲同學咪話改你花名囉

此intercon不同彼intercon呀
洲際（intercontinental）係k11隔離
海景嘉福（intercontinental grand stanford）係麼地道

個名雖然好似 但行頭差十條街
海景嘉福平+細十倍嫁

有好多人fake人話擺intercon
但其實係海景嘉福

唔係呢間呀！！！！！！
係海景嘉福

唔係好Proud Of 自己係印尼人咩
又要走去美白
屎盤
你 真 係 黑 得 好 污 糟

到時你唔慌佢唔大鑼大鼓宣布咩

佢話佢跟開個私家醫生係浸會掛牌
所以先係浸會

打曬燈咁影=美白
磨皮磨到五官濛曬=拜拜細紋
我喺屋企都做到啦

諗起佢對黑到好似著咗靴嘅腳

Exac7ly 好多人根本對人不對事
如果今日呢個係其他人 基本上都係會比人屌
所以下次有黃youtuber/kol再賣呢啲product既廣告/介紹
唔該唔好再放上黎公審 又話偽黃
一律當分化撚 block

根本應該係要做到不屌自己人 私怨撚走開
有無見過藍絲屌自己人食黃店呀？
留翻氣力屌翻對家唔該

明明就成身一達達老泥黑
係咪想R埋激光矯視sponsor

又係啲罐頭式一式一樣嘅資訊

開佢啲片一聽到把chok聲，即熄

明思好似係浸會

係咪得佢自己覺得自己黑得嚟唔污糟

開post 狙呢班人啦
呢個時勢仲玩支那抖音

佢點睇?
可能佢覺得自己同以上嘅youtuber差唔多斤兩

Sorry我都唔知點解以前作文學過我真係唔知係蝗語無下次

用炫耀唔得咩?

其實又唔係蝦乾自己衝出黎曬話自己邊度擺酒
係有絲打自己誤會左
點解會係笑返蝦乾轉頭
一陣佢大搞又話佢充大頭/都係唔夠其他人大排場

無錯，痴線西們我地暫時忍下手，先追擊哂藍絲jade呢啲仆街冚家剷其實我之前都唔中意譚杏藍，但呢場運動後同佢大和解咗佢有拍埋片講喎點解突然又被人屌嘅？

以前為咗考試，唔可以用死一隻字架，要學好多alternatives，總之都係我唔好我一向好反感人用蝗語但原來自己用咗都唔知

前幾個post先有人吹奏佢份人好真

東區唔差㗎 加錢可以住私家病房

茶嬸最後有冇同海味鋪太子爺結婚

佢個胸係咪打咗陰影

佢賣到可以一個人住海之戀又盛
就知幾和味喇 分分鐘仲勁過Yaki啲減肥餅

係抄人呢方面佢係慣犯

通常形容咩飲飽水 都係啲冇誠意hard sell嘅廣告黎 其實唔單止淨係佢咁寫

聽到好un耳。特登走去問教我voice嘅啊sir，佢話呢啲唔算係懶音or鄉音，係「講」多咗 啫係太造作

差身體乳應該要proof read下先出街

個心口位好污糟

回帶

佢之前話自己開始拍YouTube係因為希望可以用佢自己啲片去帶走香港人既唔開心
收皮啦想紅咋下

佢本身喺名校中學 已經ig好多followers 加上佢男朋友以前喺學界男神

無聊
唔係洲際擺酒都要狙擊
高質啲啦痴線西

唔知佢哋係咪有周杰倫城堡婚禮

其實如果要睇得意BB nicole_wsn個仔仲得意喇 幾靚仔

想知

講BB出去開個KOL二代post啦
成日講邊個BB得唔得意 呢啲咁低質既討論
呢度唔係baby kingdom

Beth話自己都係浸會出世 所以揀浸會
佢咁揀絕對係因為屋企人意見/有跟開嘅醫生
真係有錢嘅人係真係同暴發戶有分別
唔係為咗咩牌頭而揀

我同事都係咁講
其實公立本身唔差
如果本身公務員
一定九成九去公立
有私家房住
係大陸人整到烏煙瘴氣

一個hys一個喇沙
本身係學界都有啲人氣

who

其實以前睇佢啲日常生活post係娛樂黎好多花生

唔好意思，無爬哂文，想問jade lam係籃？有follow ig 又唔覺佢有講啲咩？不過無睇過佢live，只係好耐年前聽聞過佢開live態度好串⋯⋯咁minnie呢都係籃？諗住係兩個有錢女平衡時空咋⋯⋯

邊忽得意....

其實點解佢啲皮膚搞極都仲係咁差
仲要賣護膚品廣告

佢Fb share埋啲Content farm 之前有個藍絲啊伯咪比人掉磗掉死咗 佢caption係 好心痛💔

咁無論靚定醜 都係佢親生嘅有阿媽會覺得自己個女醜架咩

佢細佬

外甥多似舅

佢成日m到架啦

佢依家已經好過以前我覺得

得罪講句好冇説服力

其實佢係另類指標
佢介紹d咩都唔用實無死

同意!!!
就好似馬田咁 早排出咗條ikea片又要俾人屌藍田 俾著我真係好灰心
但係站在自己角度 我反而會覺得 賺盡佢地嘅錢 但又無viewer幫襯佢地 唔係先係最ideal咩
理性討論 如果唔同意嘅話歡迎提出想知道大家點諗

好似好多人都唔知呢單野咁

又唔講得
Bye bye啦 崠個錢七女 coffee個紀曉嵐 仲係肚入面嘅蝦毛

又係典型港豬，成日曬命，老公係有錢但似大陸仔

點解每隔一排都有人問同以前問sueding點解反面有得揮

佢仲有無ig

咁呢個post仲有咩可以討論

仲有bubz係咪同老公離咗婚

我自己就覺得有d品牌如
美心 金拱門 吉野家
呢一種大眾都批鬥同罷食嘅店
就唔應該去賣廣告嚟刺激同路人嘅情緒

其餘就可以酌情再討論下先

連KOL d bb都唔講得 遲d是咪KOL d老公都要開過第個post講？
其實你覺得討論好低質 歡迎你開topic引起高質討論

睇佢搞咁多布置，又買盆人咁高既植物，第時搬走咪又係扔。。。

你哋又死要講呢個年齡層嘅kol
咁呢啲人到呢個年紀就係生仔架啦
講蝦乾啲廚藝洗唔洗去 開個烹飪post呀
開埋麵包post呀笨

睇相覺得ok好睇，點知一入ig同睇片成陣大陸味出晒嚟

因為以為佢淨係經營個ig，原來fb係咁⋯⋯

點解歐陽白露係藍？佢呀哥做狗？
xxx點解係藍？見過佢六月ig有po文宣！

原來呢個post只有邊個BB得唔得意可以討論?

好闊。。。

其實山東婆個老公係咪仲仆街過佢哋兩公婆 上面講話山東婆老公有份推動反送中？

唸起佢張農民腳指相 究竟係幾厚面皮先可以覺得自己黑得唔烏糟

仲有崠住邊

呢條女得youtube封面同IG相 (姐係靜態圖) 係幾靚
拍片就係覺得中上學生妹咁未去到靚

崠同mk ding點解炒左

我成日覺得有P過先post

離左啦 呢輪日日出gym post
#selflove

Sm睇得上都可以話唔靚

咪就係
邊忽得意
不過又未至於崠個女咁柒

呢個都有啲似hunny

隻手鈪同件衣似係佢

講到恐男又盛咁

呢身打扮好大陸feel 特別係個Lv袋。。

不如你開d話題比我地討論？
唔好淨係叫人出去開過個post 痴線西post你㗎咩

咁靚唔靚係好主觀既

仲有polly點解散左

日經問題

成日問d kol點解散
人地唔想答咪算囉

Sadelle係唔係賣翻版鞋？

係 「藍」、「平行」
睇錯字睇到好辛苦啊絲打

Sorry記錯

你咁講 我又記起suenn問屋企人bb臍帶血儲係香港定英國好 佢老豆都同佢分析得幾好 中產有家教有知識既youtuber睇落都舒服過暴發戶又學到野

有但private
仲會遮自己個樣同唔post佢個男人

係佢啦
係佢先會又肥又大份仲要著懶cute衫影完相喪p圖

唔係肥既 但佢明明好高 比人感覺係大份多過高佻
個人好肥腫難分 好唔健康既感覺
仲要學人賣所謂健康產品

搞唔掂，個LV好蝗好淘寶，MK丁就算用真野都係欠缺氣質

手機個殼係castify 機票款

cls
摩擦力

請問崠乜撚嘢事

咩前面既lv袋

佢係屋企時間咁長唔好俾咁多心機佈置都正常

痴線

Cls 咁到認到

嚇親
佢係咪覺得自己好真性情

我朋友同佢係中學同學 之前出街佢有比過茶嬸ig我睇

真係好撚7 醜人多八怪

佢真係喪屍 係斧山站打卡
我記得呢幾張相
笑到我肚痛

整容喪屍

拍拖好正常姐
KOL都係普通人

你字都未識打喎
籃同藍都分唔到？

仲要收勁多貴brand嘅護膚品
但都仲係咁差
咁有錢點解搞咁耐都係咁

個鼻仲要好大
個眼距真係好大

吳日言都繼續同coffee條藍絲做fd啦
唔通吳日言又係藍咩

其實皮膚唔好都係一種皮膚病
要睇醫生
唔係話下下靠護膚品就可以搞得掂

你有follow?

我自己係過來人 兩年前爛面同佢差不多程度
除咗食野戒得好清 我食過A酸同抗生素
中醫都睇過
到依家都要用啲天然成份嘅護膚品先唔會再敏感
我係好奇佢咁多錢點解唔認真搞搞佢
佢啲皮膚已經好多年係咁
不過好似見佢依家好番好多

好嘔心 露住底黎賣廣告

真係佢？佢唔係成日話自己冇異性緣咩

好似比人中出先結婚

咁有錢都唔睇醫生
用咁多貴價牌子護膚品都冇用
PR送比佢倒米
一定唔買

Sp姐

連登講嘢真係唔使負責任

佢有一排都係好返左
跟住咪又係爆到成面都係
根本就要飲食 同睇醫生著手
亂用產品咪好一排又唔好一排囉
仲要佢用個D產品都肯定無了解過就介紹
人地俾錢佢就用 抵死

平時見開肉柱卷每一舊都係黏住，佢整喺分開晒

其實同佢之前無乜分別 又係d手作野同偶爾有d朋友合照

其實護膚品真係唔一定最貴先係最好
同埋平野唔一定係差
只有適合自己嘅產品先叫最好嘅產品

有時自己啲膚況好正常咪用開架囉
因為太勁嘅護膚品都會有反效果
反而開始可以做到岩岩好嘅效果

有排自己食開藥
啲皮膚乾過腳板咪用啲貴婦野去平衡返油水

仲有排帶口罩焗到變粉刺膚
咪用下啲有鎮靜作用/醫學牌子產品

所以真係要睇膚況揀產品
而唔係聽啲kol介紹個啲囉

佢係比教高大 但真係唔可以用肥黎形容
咁都肥既話 大家真係太高要求

寛己嚴人

曾肉含就曾肉含啦
改過個名個人唔會靚咗架

大媽係咁嘅質素

係呀 所以kol介紹既野從來都唔係佢講就係
就好似雪姨個部機咁
不過有供有求
D kol咁好搵 都要有人易信先有生意
做消費者真係要聰明d 唔係人講就信
尤其呢個年代 咁多宣傳

啲人話佢似係特登大肚逼個男娶佢因為呢條仔超有錢
個男嘅屋企係泰凌醫藥

yaki同黃安點解反面

港豬姐 都冇證據證明佢係藍絲

好寒背

有排啲kol瘋狂sell啲貴婦護膚品
但明明啲viewer係啲青少年為主
好似sell啲𡃁仔買參茸海味補身咁
Too much囉

其實場運動咁耐 港豬不問世事我都當藍㗎啦
而且佢出過post話自己淨係想做媽媽 唔想理其他嘢
只係愛和平點點點
「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人」
經過中大理大周同學咁多樣嘢都係一隻豬 其實同淺藍冇分別
最撚好笑係話林奠唔封關就出聲(影響到佢個仔)
咁同啲自私中立撚有何分別

根本佢老公屋企人就係做大陸生意
佢老公個呀媽同妹整容整到好似啲大陸網紅樣

今日拍.......

孕婦skincare

仲有肚紋膏哈哈哈哈哈

佢果下冷笑
其實佢未卸貨點知隻肚紋膏好唔好

Tina Story 激似人妖

佢真係點都有陣大陸公屋妹味不過不得不說佢係好表現到冇醜既只有懶既女人 佢妝前妝後真係差有啲遠 妝後係呃得下人

勁恐怖
明明以前好地地幾靚
個個都要喺度整色整水搞呢搞路
越嚟越樣衰

佢仲要自我感覺良好狂自拍
唔知係咪拍左呢個make up既tutorial

佢係咪整咗容 仲要係失敗嗰隻
而家佢啲po得返千幾個like

係囉 以前幾靚 打扮都好正常
E一兩年走火入魔 真係唔好睇
頭先story個樣直情恐怖 做乜要搞到咁

Nicole先係妹
佢家姐改咗名但係英文拼音係蝗語 明明全家都係香港人

右上張相，就咁望第一眼，完全認唔出

痴線 d牙一模一樣 失散憑d牙都知佢哋一家人

qianya 我屌
睇佢妹夫d post十分似出自佢阿妹本人手筆

佢以前d衫都襯得好地地
近年愈黎愈似企街...
上次佢個小法式阿婆衫已經嚇親過一次
今次好似d平價泰國人妖妓女

原來外甥多似舅句說話係真

我反而覺得佢真係冇執過 睇佢細個d個樣同而家都好似

咁可能係佢p 得太勁啱啱見到佢有張相p 到自己塊面係平面，啲眼耳口鼻好似痴上去咁

啱啱睇YouTube見到boris嗰條好撚戇鳩既片乜撚嘢整嘢食 又扮晒嘢咁樣有晒劇情 成家都蛀米大蟲 喺度食YouTube啲錢雖然係真係有錢

恐閪男症咩佢

唔似PKJ咁不停放風

屌隻蝗旭熙佢地都睇得上，證明審美差咗

我見之前有絲打話有睇開黃阿瑪
想問點解佢地無去走鐘獎既
Btw 個海恩有去
條仔無梳頭咁

由2 3年前8 9千like 到宜家谷曬胸都係得果2千

但佢唔係早排先話單身同玩交友app架咩

可能佢地拍貓為主？
Btw之前佢條仔未出樣 仲係打曬格嘅時候我以為佢只係係屋企冇執下個樣 點知原來佢條仔真係好柒 個髮型

佢係出過story話呢排忙緊搬屋
叫啲fans唔好以為佢地停更
我估因為咁唔出席掛

人哋似華晨宇㗎

有冇人知yaki住邊度 個露台咁大

屌你老母華晨宇

將軍澳啲新樓 savannah果堆好似

中立姐係藍

係海翩匯商場見過佢

其實一直都好唔明
youtube係一個職業
點解成日都有人話人蛀米大蟲靠youtube
拍片剪片就係佢哋嘅工作囉
之前creamy同sunny一齊拍片 一齊做嘢
又話人哋蛀米大蟲 靠男人
但佢哋唔係一直做緊嘢咩

想知個女仔點解係學霸

係講緊佢哋拍嘅垃圾片如果真係一條好片嘅話咁又真係值得睇 家姐好好地有份工quit左去拍ytb日日就係屋企做廢人 之後而家進化到連個最細嗰個小丑 都拍ytb

佢成日講自己dse三十幾分 但係好似俾人踢爆係假嘅

佢係6科3x分 但啲人以為佢講緊Best 5

見佢有勁多Hermes
但一啲貴氣都冇
睇得多反而覺得好厭

慎入

同coffee嗰到有啲似

大家記得搭車要攬安全帶 千祈唔好學佢

900喇
大家睇路
1001記住開Post

問題係某啲youtuber拍嘅片完全無營養
煮個麵嗌聲baby就出一條片 做得全職youtuber就好心比啲心機諗下新題材
唔係喺屋企鳩fing fing就出一條vlog
Sunny creamy我就唔會話佢地係蛀米大蟲嘅
起碼佢地真係諗好題材拍片 睇得出有比心機經營

蝦乾應該又係參考依個台灣YouTuber

致敬

佢開生日p唱歌大叫開咪擾民

婚紗上半身好似兩個垃圾膠袋打個結 我真係唔識欣賞

仲要係賣珍姐嘅WULT

想扮abc點知老母滿口大陸口音

咁有錢

岀多d街好啊，死快d

都真係少見佢同男仔有交流喎
佢對上個有公開嘅ex已經係齊陰偽韓嗰個時期喎

Monterey

唔撚係第一次啦
之前有條片係同minnie拍
被人屌到飛天
死藍絲

用Lv但坐黨鐵

佢不嬲岀名洗男人錢

我覺得又唔係咁講喎 佢收錢拍藍店/紅底商品
即是promote該產品啦
除非佢係劣評啲產品啦
如果唔係 咪啫係promote叫多啲人封買啲藍店/紅底商品...

係扮真性情

好耐無見過hunny呢個名
過哂氣未

我都係咁話啊不過自己係屋企死算啦
仲出街玩正一自私精，醫護做到死死下，佢地就去增加人地壓力

接住
送多4粒俾你

一個lv有幾貴...

有咩關係lv咋喎 渣hermes都係咁搭

如果佢出車禍 我諗真係會同黑警中咗肺炎一樣咁開心

自己死唔係問題唔好累到路人

去走鐘獎都著到好似grad din咁嘅
見好多其他youtuber都著到好有Style

架車撞落去嗰啲柱

Nars 遮瑕出咗有10年咩 見佢話用咗差唔多10年

覺得個女既個樣有d奇怪
當然男既就唔講了
睇個一兩條讀u既片都還可以
但會寧願睇其他台灣youtuber

click過入去覺得佢廣東話同國語都講唔正
睇咗幾十秒就熄咗

佢老公個妹個樣超假

最近睇得多廣東話嘅片，冇lala彈左呢條片呢條友講「十年」套戲，原來係手足黎

CLS佢！！！

兩房連平台起碼成千萬喎
呃妹妹仔真係好揾

笑死

PKJ 男朋友係邊個？

可能租都唔定好似萬6-7一個月

住海之戀就話有錢
但就話sue 係充大頭鬼 係咩玩法

天堂鳥Tyrese au

雖然好醜樣
但佢呢個女好似好乖
性格搭救

乜都叫人出面開個Po
笑左

睇過條q&a片覺得幾有才華
識跳舞識音樂
聽完一首歌可以唔使譜彈番出嚟
語言又ok
不過唔知點解個人睇落唔太討好
塊面太西？

佢識唔識讀自己屋企名㗎

人紅又r話係大學同學
仲要懶好笑咁催人快啲剪佢地條片
唔好污染pomato啦唔該
人地channel有呀冰咪夠
洗鬼要你老泥spoon咩

佢真係屎詩級咁嘔心
一開頭啲片正正常常，講嘢都正正常常
之後扮可愛扮到
但啲comment 係咁讚佢「海恩好可愛好美」
係我有問題定點

佢拍啲廢片但有人睇咪得
你覺得垃圾就唔好睇
都係正當交易
佢出片你俾view
覺得唔值就唔好㩒入去

唔通餐廳煮得難食
你番office做文件做得唔好
就叫冇做嘢咩

又喺度唱反調啦明明咁多個YouTuber都係拍啲咁嘅片 拍埋啲咁冇質素 係咪咁都唔講得

佢真係好撚煩 成日扮撚哂熟 po十鳩幾個story 驚死人哋唔知佢兩個係識 邊個紅就痴邊個 假到死 過主啦

6科30幾分 香港大把呢類人佢唔驚被人笑架咩

無質素還無質素
垃圾還垃圾
你可以話佢出啲垃圾片好冇質素
但唔係「無嘢做」、「蛀米大蟲」
講吓logic好冇
你咁講只要你唔鐘意佢產品嘅人都係蛀米大蟲
願者上釣又冇偷呃拐騙做傳銷

我睇過波仔一兩條片（好似係獨遊片）
覺得好悶又太煽情做作
就冇再睇過佢哋成家嘅片

佢好似有5個5* 其實都算勁嘅

可摸耳補埋依幾個channel專門介紹黃店但好少subscribers

真 狀元出嚟拍片又會話淨係識考試有乜用

愛國既copy cat
唔意外

但佢地全家係痴波仔名氣黎拍片wor
用返你例子就係太子爺返老豆office做文件做唔好 咁算唔算蛀米大蟲呢
冇波仔既話 佢家姐同細佬自己拍片一定冇人睇

咁就係有堆客鐘意睇佢哋鐘意佢哋人設吖嘛
百貨應百客
我覺得垃圾咪唔睇
但無可否認佢哋係有俾 effort有落手落腳拍片剪片
個太子爺做得差但幫公司搵到好多客你又真係吹佢唔脹

利申對佢哋無興趣但覺得無偷呃拐騙又黃嘅咪由佢
好似火雞姐雪姨呢啲垃圾
又傳銷又呃人錢就真係要屌鳩

雪姨個grp有冇下文？

你點知的

麻撚煩 又公審囉
又叫佢偽黃囉

好似有次佢生小熊貓帶咗佢去扒房 佢嬲鳩

啲片一啲都唔好

一架黨鐵貴過個袋幾百倍喇嘛？香港10個有8個都用名牌袋啦 全部唔可以搭公共交通工具乜撚野思想黎

屌老母係咪on9雪條都要搵佢地賣廣告？行幾間都買唔到你走你比晒班乞衣唔撚食喇

上面講起海恩奶油 本身見佢又黃又特登返香港投票好似仲有遊行
佢有條片喊到癲情緒應該有啲問題
我記得佢有出過一條片係專係講反送中 有冇人有印象 而家去佢channel睇無咗

佢啊哥好樣d,覺得佢還好。
啱啱係咪有c 打覺得佢似混血，我覺得完全唔似囉

我都有諗過呢個問題
不過spoon呢啲廣告 template 好似背書咁背
醒嘅都唔會信佢啲review

2013年出

真心

啲官方hashtag尷尬到

佢哋兩個真係着grad din 衫去咁款

條仔梳下個頭好難咩

雖然唔靚，但好sweet

張相邊到黎絲打好勁

溫馨提示 已經#97x
1001記得開post

夾撚完未啊屎盤成日係借d2露對變幻球

你唔講 我都唔發覺有

真係好反智 唔使錢咁周圍派 想食嘅人一條都買唔到 點賺錢呀

蝦乾又想示範何謂"屎波多架撐"?

between 佢下條片話拍孕婦skincare 化妝品 肚紋膏

佢個肚好似七個月未夠咋喎
憑咩做專家?
妊娠紋通常34week+先會爆出黎 或者更後期

絲打 雀巢係怡和咖 要罷啊

佢可能會話
自己體質唔會爆妊娠紋
最大分別就係無M到

啲對白會唔會係佢阿媽教定佢叫佢講，然之後剪片剪到幫錢七洗晒底，諗下佢上次逼佢個囡又跳舞就知道啦

其實有時中左獎都有機會繼續m到

唔會其實正常有家教d小朋友會關心媽媽好正常唔洗教定

似係離罩+陰影

大家屌就成日屌班kol
片就照睇

大佬啊你唔好咁痴線啦

真係...

bb得幾歲有咩要洗底你好似牽強咗小小

唔好再比view佢地啦ig睇完笑下咪算

係
大家愈去睇愈多view，佢地就可以收得愈多廣告費
Ig同理，好多時絲打cap上嚟都似係有follow班kol
Followers愈多廣告費愈收得多
代港豬同藍絲kol多謝大家

大家真係要團結啲支持黃色嘅YouTuber

有時見到華記正撚樣都咁多views 真係好撚戇鳩

黃youtube大家記住CLS
哩間pizza店四月執喇
中環痴線西記住多啲幫襯

靚仔？吓？

你未見過靚仔？

1001